聽日又係行會開會，記者記得問五眼聯盟有冇違反國安法

問政府幾時派飛虎捉美國總統